## Домашнее задание: Collections. List ##

#### Выполнить операцию поиска и удаления в структурах LinkedList / ArrayList ###
#### Написать свою реализацию LinkedList ###
#### Написать свою реализацию ArrayList ###
#### Выгрузить все в гит и приложить ссылку на гит ###